［突發］我宣布 聽日既dress code係長衫牛仔褲

保護自己
盡量唔好着黑色
要connect藍絲陣營

緊急呼籲：星期六去屯門嘅絲打要著得密實d！

我無野講

我冇野講

連登巴打係時候展現勇武風範
保護絲打同埋港女

小心咸濕啊伯
我無野講

我無嘢講

係咪唔好著藍色？

有嘅話可以帶定防狼器

曼聯波衫okay?

諗起都覺得熱

驚你被誤認咸濕啊伯

致明天去屯門嘅人

我無野講

聽日未必有傳媒
希望有人開live
或者整個字文直播

我無野講

痴撚線

冇咩共識
咩色都得

提提大家
記得帶cam

收皮啦幾時輪到你宣佈呀

你邊位啊
屯門人？

你又邊位呀？想起大台？